發覺一到月頭兩老又成個乞衣咁催家用

好似前世欠撚咗佢咁

TRUE

俾錢個先係話事！

話自己老竇老母係乞兒，咁你咪乞兒仔囉

中學得飯錢車錢俾我，冇所謂零用錢，一日40蚊，早餐錢都冇。
依家一個月我俾$4000又厭少

以前冇零用依家每個月要比5000

一俾就俾一萬塞住佢把口
過兩三個月先會再催我

以前買咩都係靠自己死慳死抵